究竟活著VIVA同VIVA LA VIDA有咩關係?

咁livin la vida loca呢

樓主同狗有咩關係